有冇人一畢業啲fd就消失得無影無蹤

幼稚園畢業嗰陣大家都好唔捨得
之後日日都用屋企電話聯絡 好驚斷聯絡
唔識msn 冇fb ig嗰d
但而家中學畢業之後 互相follow大家ig就冇了
Whatsapp都唔會傾多句 莫講話約出街

未畢業已經係咁 畢業後更加係

岩呀

好掛住中學嘅生活

小學最fd果四兄弟都各散東西
無再約過出黎了

就算響晒度你地都唔得閒搵大家啦
依家有social media已經好好

正想入黎打同一句野